{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 메종드우도펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 予約時に人数を追加すると、ペンションに連絡しなければなりません。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できない場合があります。 また、ペットと一緒にいる場合は、そのペンションにペットの入室が可能かどうかを事前に確認する必要があります。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、他の利用客のために入室と退室時間を守らなければなりません。 客室や周辺の施設をご利用の際には、毀損や紛失に対する責任があり、喫煙は客室内では禁止されています。 また、被害を与えかねない娯楽や高声放歌は控えるべきです。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされることがあります。 予約時、人数が追加される場合、ペンションに連絡してください。 入室の際は幼児と児童の安全に気を使わなければなりません。 客室ではIPTVとWiFiが使えるので、インターネットを便利に利用できます。 また、オーシャンビューの客室と禁煙の客室があり、バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキューをご利用の場合、炭とグリルの料金があり、予約と当日現地での決済が必要です。 駐車可能なスペースがあり、海水浴場が近くにあるので観光に便利です。 また、一般自転車レンタルサービスも無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加する場合は、ペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、事前にペンションにペットの入室が可能か確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、他の利用客のために入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺の施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、喫煙は客室内では禁止されています。また、被害を与えかねない娯楽や高声放歌は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に人数が追加される場合は、ペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "幼児と児童の安全については何か注意点はありますか？",
            "answer": "入室の際は幼児と児童の安全に気を使わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが使えるので、インターネットを便利に利用できます。また、オーシャンビューの客室と禁煙の客室があり、バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューをご利用の場合、炭とグリルの料金があり、予約と当日現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "海水浴場が近くにあるので観光に便利です。"
        },
        {
            "question": "自転車を借りることはできますか？",
            "answer": "一般自転車レンタルサービスも無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 661
    }
}